[剃鬚真漢子] 巴打們到底係點剃鬚？

唔知點解我剃極都剃唔乾淨
剃到個咀損晒 都仲有d鬚根剃唔到
好羨慕點解d人可以剃得咁乾淨

反方向剃

我已經剃到損左

我用開佢剃，好乾淨

下巴剃極都有個黑印咁

剃前用熱毛巾敷面
用多d剃鬚膏/啫喱
換新刀片

屌你老母剃鬚都要人教

換刀片啦

係

蚊開唔剃

有黑印係色素沈澱

我都剃到唇上黑色印
之後下巴全部都好乾甩皮紅曬咁
每次剃完之後都已經即刻搽保濕
但都係咁樣

成世人未剃過

諗住買safety razor

白虎 定係未發育

男人老狗剃鬚都要上連登問

以前用刀片, 成日界親
而家用電鬚刨算

遺傳白虎
成屋得個女人要剃下毛

抆

+1

點先解決到黑印問題？

用𠝹刀刮已經好夠，剃鬍膏刀唔洗用